英國及加拿大更新往香港的旅遊建議 稱被拘留風險上升

英國及加拿大更新往香港的旅遊建議 稱被拘留風險上升

英國和加拿大更新對前往香港的旅遊建議，表示因應「港區國安法」實施，在香港被拘留的風險有所增加。其中，英國外交部表示，北京當局可能在某些情況下，根據「港區國安法」條款，拘捕部分人士，最高刑罰是終身監禁，違反法律的非香港永久居民被拘留和驅逐出境的風險上升。英國外交部的建議又提到，由於最近政治敏感度提高，在香港的抗議和暴力活動有可能增加，國民應該避免參與其中。

2020-07-02 10:54:18

留名等睇香港反制列英國同加拿大入旅遊紅色警示